美眾議員班克斯：我們都知道很難去對抗中共病毒，港人仲要擔心在午夜被捕

推

push

全部都係支共做出黎
聯合全球劍指支共

民主地回歸啦

抵死

共產黨你都信

* HongKongers also have to worry about being threw off the building in the middle of the night

幫支蛆始祖莊豐源打官司，打到去終審法院，把香港的入境條例廢了武功。

為幫中国大陸加世貿，對美國說了多少好話。

今日中国大陸點樣對待李柱銘

condom 仔

推一推

唉上一代賣香港俾人，賺到開巷，上哂岸，
依家要下一代埋單

Push

香港末日

retweeted

tweeted

死廢老正仆街

仲要開例任DQ
法院冇視屈打

此一時，時代環境不同
係咪要一出世就返共到而家先叫根正苗紅
現時所作所為反共就得啦
兄弟爬山各自努力，五大訴求缺一不可

ON9 你借人錢
會唔會日後同債主講
此一時役一時 過去借既本金就唔好計啦
而家我肯還息咪算囉

用錢債比喻
ok ,你可以用你畢生生命踢走你眼中嘅債仔，沒問題
總之兄弟爬山各自努力，五大訴求缺一不可

係膠架啦 佢地賣左個香港 後代既未來
點會有得同區區錢銀債可以比?

Pish